香港地做貓好過做人 好似係

至少大部分人對貓都係有愛心

對人咁好做乜鳩？起碼動物知你對佢好